其實人係咪冇資格嬲？

哪怕係對方唔岩
只要我嬲就變左係我過分
係咪即係我要帶住微笑面對一切委屈？

睇吓你係對方心目中既分量有幾重啫

如果你受委屈但係連嬲都唔可以咁我勸你都係搵另一個算

嬲人最弱智
傷己唔傷人

你講到中哂
我都覺得係咁樣
一個連傾都唔傾 面對問題淨係識潛水既人會可以有幾上心

當對方真係太離譜嗰陣請問點樣可以唔嬲？

因為寵壞左...

照你既邏輯，你可以嘗試激嬲對方
因為佢一嬲就係佢唔岩

因為你可有可無囉
永遠得你主動和事
明明大家都有錯 或者甚至乎佢錯晒嘅
佢會選擇嬲同冷處理
而你明明嬲到爆 最後都要委曲求全
有時必須承認佢唔夠愛你

哪怕係對方唔岩
=> 呢個係一個盲點, 點解會嘈交? 就係大家都覺得對方唔岩至有得嘈
只要我嬲就變左係我過分
=> 咁對方覺你唔岩, 你仲嬲就梗係過份啦
係咪即係我要帶住微笑面對一切委屈?
=> 你唔岩, 仲要覺得自己受委屈就更加唔岩